【FF現實】《小酌怡情大醉失身呀》

睇到某個post突然手痕想寫FF故
事先聲明：故事情節、故事人物純屬虛構，如有雷同，純屬不幸。
嗱，講明先，我自己都唔知可以寫幾長同會唔會爛尾⋯⋯因為真係好l噁心呀屌
太耐冇寫過嘢，寫得慢請唔好介意

靈感post：（感謝提供靈感嘅各位巴絲，雖然你地應該唔會見到）
我今日終於知道林鄭老公點解娶林鄭啦

「如果飲醉少少，會有更加親密行為，係高風險⋯⋯」電視機前播着妻子較早前在記者會上的發言，忽然想起了一些往事，桌上那杯半滿的紅酒頓時變得難以下嚥。

酒後的確好容易做錯咗啲抱憾終身嘅事呀。呵，講明到酒入愁腸愁更愁。仲想飲醉酒？不了。
小酌怡情，大醉⋯⋯dllm失身呀。偏偏仲有啲老死時不時都會舊事重提下我，仲成日話「佢冇波但你有波，簡直係絕配，係天作之合呀！」之後仲友情附送埋當年嘅合照，每次聽到見到都覺得好諷刺呀屌，唉。
至於當年做過咩錯事，我諗應該冇人想知掛，唉，dllm明明醉l到就嚟郁都郁唔l到㗎啦，偏偏就係有啲地方唔受控制，比啲涼涼地摸兩下就精神返。咩叫一失足成千古恨？咪就係呢啲囉。
dllm直接坐l咗落嚟唉，無耐仲同我講話有咗，我屌？
咁就一世人喇唉
mola mola

大家千祈千祈唔好飲太醉呀

好耐冇寫過嘢，唔知寫成點，同埋考慮緊加唔加甜好，因為真係未寫過甜
後面可能會換返第三人稱，因為覺得順手啲。
求意見
冇人睇我就當寫完啦（本身仲想寫少少甜同埋加另一個波一齊玩咁）

最後，友情合照：原post15樓幅圖
p牌仔唔識點po圖，識點嘅可摸耳幫下樓主手，感激

Pish

事先聲明：故事內容、故事中人物純屬9up，如有雷同，純屬不幸。